"Dat je bent gekomen, ik denk dat je iets gaat doen om mamma te helpen, iets om mee te doen red papa!
O, kijk haar aan, lieve Carton!
Kun jij, van alle mensen die hou van haar, beer om haar zo te zien? "
Hij bukte zich over het kind en legde haar blozende wang tegen zijn gezicht.
Hij leg haar zachtjes van hem af en keek naar haar bewusteloze moeder.
